覺唔覺嗰班日日嗌股災嘅人好煩？

特別係老貓再世_
條友日日開post，浪費網絡資源

如果講嘢有point，有理論支持都ok
但老貓呢類人得個嘈字，完全冇論點
似足廢老日日鳩叫「股災」、「暴跌」、「熔斷」
仲要不停開個垃圾post日日推

真

Ching最近開唔少

珍

唔好踢爆我

你唔夠老貓多啦
佢仲煩，日日出post

Quit咗連登佢囉

咪係，成一垃圾黎

成班

忍唔住Block左幾件 即刻成個世界靜晒

block 左十世
你唔講我都唔知

同意

覺。

股 Joy 阿 !!! 酒阿 !!!

老貓又開垃圾post

★跌了！

隻老貓又開垃圾post

★兩日一小跌 三日一大跌 已成日常